你地去旅行住hostel有冇試過有豔遇。。

我自己好摺 想知有幾多人同我一樣

好摺既人住hostel都係會好摺
會等無咩人先敢去common area

驚乜

唔係豔遇，但有2個幾正experience

試過係Madrid 住16人男女混房
夜晚凌晨飲完嘢見到對土耳其情侶又係飲醉係房扑嘢，live sex show

另一次係Milano 8人男女房，夜晚8點
check in完入房只係得2個法國妹，大家3個人邊吹水邊執自己行李，吹吹下無啦啦2個法國妹係我面前換衫，本身2個冇帶bra，直接睇哂

我扮好似只係平常嘢繼續吹水，跟住佢地叫埋我去隔離開P, 正常P嚟，唔使FF
之後幾日都一齊去expo睇世博展覽 (2015 milano expo)
而家都仲有同其中一個keep contact, 上幾星期先問好多香港反送中問題

有呀，上次住hostel，訓訓下覺有兩條鬼妹除我條褲，跟住含埋，正呀

豔遇就無 驚遇就有
之前去旅行住B&B
屋主係個30幾歲既鬼佬 自己一個住
朝早起身一岀房就見到佢係廳打掃緊
我行入廁所果時佢仲同我講左句Good morning
之後我就入去廁所 洗面刷牙
但原來我唔記得 無鎖到門
點知我入去都未夠2分鐘
烏低身洗洗下面 佢就開左道門想入黎
見到我係到就同我講sorry 就岀番去
但明明佢知道我係用緊廁所
果刻勁驚險 好彩自己唔係去緊廁所同沖涼
但同時又有少少嬲自己on9唔記得鎖門

有 嗰陣自己一個去旅行
但係依家已經冇聯絡了

一房四床，得一個鬼妹
只係say咗句hi
玩手機玩到凌晨5點
大家都知大家未瞓
到最後我行落床校細啲冷氣先肯撩我講嘢

示意圖

點解要住hostel

有次住 hostel 有個女仔凌晨返到來，
好似飲醉咗酒，嘔到一身都係，
佢同伴幫佢除衫抹身，
睇晒，對波幾靚。

有條韓妹飲醉酒，上咗我張床瞓，之後我扔返佢去佢張床瞓

窮..

rubbish…

巴打咩樣？

有個鬼佬同我單眼 又有個鬼對我笑算唔算呀

好奇一問，清係咪gay架？

唔算

應該係

Airbnb都好平 完全冇辦法同陌生人同房..驚比人偷野

Airbnb咪一樣唔安全

有次比個仔仔趁我瞓緊教果陣後入我屎忽

有冇下文？

普通7樣

唔係囉

俾女撩

有
差不多10年前，有次去Italy
夜晚同個鬼妹傾計，有一下對望，大家有觸電感覺
佢問：「what？」
我就收左皮

經驗尚淺，應該答佢出去行下，飲杯野

年少多好

冇

好摺
住親都唔會同人講野

我係 就算見到香港人都唔會hi

男女混合房
有一晚，5女1男
我就係果個男.....完
可以點

咁你打咁大篇野，又po相又盛係為乜？

如果你靚仔D女會主動撩你

又話摺

可能得你有觸電感覺

都有呢個可能
自己J返算

你又知對方有觸電感

對方心諗咸濕仔望乜

純粹自己估有觸電感覺

我覺得係有既，個眼神

自作多情

都可以咁講既，無後續去證實

airbnb點都會安全過同陌生人住啦
人地屋主都要搵食
同埋基本上高分/高正皮既屋都會review返你住airbnb既評語去揀客
好多國家租airbnb一間房仲平過/等於住4-16人dorm 係可能遠左小小

咁饑渴咩

有次飲醉咗 同個同房韓妹一齊沖涼

碌鳩有幾短？

我明

more

我同事流浪歐洲半年返來都係咁講，鬼妹根本就唔care被睇，沖完涼直接全裸出來返去床位，係你面前換衫，動機就唔知啦，不過同事話扯咗成晚旗好痛苦😣

係common room吹水飲完酒返房 佢話去沖涼 我問佢一齊沖？佢話ok

小妹今年19 今年暑假自己一個去巴爾幹backpacking三個月 第一站喺克羅地亞Dubrovnik 一落機已經天黑 即刻沖去hostel 喺hostel 之前一個站落咗車 要自己行過去 一路行 突然有個男人係我旁邊停低架車 問我係咪去hostel 我話係呀就無答佢 有啲驚 之後佢問我今晚有冇興趣同佢出一晚街 我又好傻仔咁答好

個一晚 真係覺得佢好好人 可能因為佢係人哋爸爸 對我完全無不軌企圖 揸車帶我上車睇夜景 又入舊城飲嘢 又去咗沙灘傾得幾開心 最後差唔多天光 佢摘咗三種顏色嘅玫瑰花多我 有含意 但不解釋 之後送咗我返去hostel 無交換聯絡 我已經唔記得咗佢個樣 但個晚好難忘 第一次有男人用口摘花比我 我冇動花 但當係難忘一晚

利申：個時其實本身有個未講出口確定關係嘅對象 個trip既尾聲就去咗搵佢同確立咗 longd緊

Anyway, 事實係 年少多好

條女出水？ 身材點先

無動心*

gay

免費現場av

G

Spsp

留IG

我比你

Hostel 無
係街就有

冇，毒撚住hostel都係毒撚

接受唔到同自己唔愛既人做

連登吹水大會正式開始

Princejoyce

食家。。

Ok
巴爾幹backpacking咁正

旅費好平 景又好靚 一直挽到去土耳其

洗左幾錢

邊撚到豔？

識左鬼妹，結埋婚，算唔算

二萬七左右

挽你老母咩

拉

抵玩

玩你老母用慣 sor9 大雞哥

試過除左我同fd成間房都蝗，唔期望有
反而同hostel個front desk仔仔幾好傾

blocked ,洗版撚

真 上面成班偽毒

佢地都冇話自己毒

mixed dorm真係好淫亂

好想去，尤其係波斯尼亞同克羅地亞

Gay test...... Failed

無去到波斯尼亞但好想去不過黑山真係有好多驚喜

實力青頭

住得hostel 都係志在艷遇啫

lm

試過上格床有人扑野
成晚震震下

鬼妹換衫呢d就好common
一路除bra 一路同你吹水

有咩驚喜？

屌左未

單眼同笑真係好平常

本身怕羞仔一個 exchange去amsterdam玩
一翻去hostel就遇著兩個大波法國妹慾火焚身
係張床到又攬又錫
見到我就叫埋我玩
呢d咁既機會小弟又點可以放過
咁就獻出左我既初夜
自此就一去不回頭 成為稱霸半個歐洲既浪子

利申 女
係我衰on9 訓醒個人未清醒 唔記得鎖門
但好懷疑個鬼佬係有意

佢可能以為你唔鎖門係性暗示

我知錯啦從此之後 我每次住民宿都有鎖好門
同埋安全意識高左 始終果到係人地地頭

可能個韓妹未進化呢
有啲個樣喺手術前真係屌唔落

不過層主都應該係gay

gay
保唔保得住菊花？

連登全部都係男人 得未

ff少陣
問你望乜咋

包括你

著短褲唔著底褲
有意無意show你大長鳩出黎
啲女會自動波埋黎

你話咩咪咩囉

邊個長啲
大家互射左幾多次？

無下文架啦
有無抽水打茄輪都講下啦

year 2 暑假自己去英國玩一個月
係manchester間hostel識左個識講少少普通話既德國男仔
之後個兩日兩夜都一齊玩
我成世人第一次收男仔既花就係佢送比我
之後佢要去倫敦飛返德國 我就去liverpool
諗起都

小妹射左

都係攬下錫下咁 跟住就埋牙

點知間沖涼房好撚應聲 連埋水花聲嘅啪啪聲勁大聲 屌咗陣佢話驚比人聽到 就幫我吹到爆

第二日一齊去玩咗日 第三日朝早佢就唔見咗人

D人咁浪子

無人理你好撚慘

有住過混宿比仔撩飲野 但岩岩落機好眼訓 拒絕左

無開大 ?

.

返5p啦

好撚sad嘅結局

之前去法國試過一次 就係果次識左個英國男仔 不過果段經歷真係記一世 好正

冇呀屌你老母臭閪

無，去東京住12人大房。竟然全棍

以一敵五

日本 仲要全棍

佢就係有自知之明先無咁做

喺hostel 食洋腸又同你講咩

我都係棍囉
12棍，我係gay就話集體械鬥啫。但我唔係呀

人去hostel我去hostel

12個太多啦 我都係習慣1 on 1

清原來係劍擊運動員

搏屌

incase you wondering the size.....
ipad pro

去Chicago 住hostel
同個黑人同房
第2朝起身菊花好痛

Hostel 要人

驚嚇就有 幾年前去韓國 因為遲過朋友返香港 自己要留多一晚 明明book全女四人房 點知hostel比左間男女混我 投訴完又話得返呢個床位 入面得我同三個鬼佬 一個後生仔 一個成熟男 一個訓左睇唔到 同後生吹左陣水 但唔敢係班男人堆到訓
沖完涼就係common area坐 仲要勁凍 坐到天光就拿拿聲去機場 返到香港瘋狂投訴同劣評間hostel

你驚俾人姦咩

之前細個 又未住過男女混 本身又冇預到會同男人同房 覺得尷尬

好摺 但去每個地方都有被人搭訕搭到嬲
不過有時都開心既，被意大利人bella bella咁叫

成人台就咁多野講 呢到又扮晒摺
條仔黎香港 你咪可以試下條仔咩味

好純情

香港你去街市走轉都俾人靚女靚女咁叫

唔係啦我本身性格係摺唔會同人搭訕

佢有用手寫張紙仔 good bye加個心心
張紙我依家仲keep住

喺台灣試過同日本仔仔

好sweet
有冇寫低叫咩名

被動姐

無錯喇
鍾意識下人吹下水咪hostel
鍾意靜嘅咪airbnb
咁都有得拗

hostel就冇，試過住人屋企住到做埋我條女

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

又食又拎

冇
但一定要住混宿
D鬼妹係你面前除褲露tb

咁你碌鳩咪好大碌

企缸屙屎？

係hostel識左而家個女朋友

又係連登五個月前既吹水圍爐大會

英文唔好可以點？

學

分享出嚟啦

咁你都要講多啲先得架大佬

Detail

隔離房識左個香港女仔，之後一齊玩左幾日

洗 下面

洗洗下 面

學法文

好浪子feel，我指個女仔

曲線讚自己

我諗條女都係咁啱水浸

都幾sweet

有冇留contact

淨係會住female dorm同長期摺喺房

More

係，多數男仔搵返男仔吹水會正d唔使就住就住

就係咁囉

其實冇咩特別
都係行行下街
多數都係條友過黎say hi
之後邀請我一齊食個飯
我多數拒絕我好內向
唔識點同陌生人相處
有一個比較特別
個陣去台灣誠品睇書
冇啦啦有條友問 可以跟你拍照嗎
咁我都有影 講左幾句
都係問 呢本書好唔好睇呀 中意睇咩書呀
之後deadair左
冇啦啦問我上唔上佢屋企

艷？邊撚度艷？

係香港先咁on9 ....

青

咁我理解錯 sor

一啲啲啦
見過兩個人傾左個零鐘就扑野

利申：中文U 做緊乞衣
冇咩事我死返出去先

btw 你巴定絲
巴嘅話都應該幾靚仔

落club呢d好正常啦

巴
但自問都係柒頭一名

嘥料wo
你d經驗都睇到係d女下面出水

咁宜家講緊hostel

有一次去英國住混宿
好遲先到，凌晨3點幾
6女2男，我就係其中個1男
有個澳洲妹未訓，佢着左件衫冇戴bar，好大波，得條底褲
佢同我say hi，其他人訓晒，我靜雞雞郁，跟住勁細聲hi佢，佢話我好cute
佢問我出唔出去行下，本身時差已經好辛苦，想訓，但望下對波，醒左
之後佢係我面前換衫，佢除個下我即刻擰轉頭，say sorry sorry，佢話so cute,is ok
之後同我去咗樓下買左啤對下，佢話佢叫Lely，啱啱失戀，問係咪男人都係咁衰，我話香港人唔係，佢話佢信我，之後就錫左埋黎，瘋狂車

你依種比人捉咗賣落火坑都唔知咩事

之後屌埋

又一個衰男人

諗起taken

醉左，想講佢好撚正，勁識含，最後一日佢叫我中出埋，之後佢送我去機場，忍唔住，係機場殘廁黎多q，成程英國之旅好淫亂，因為玩埋3p

Gay

咩身材？

Model身材，勁大波，揸唔晒

張紙有無welcome to AIDS club?

你咩身材

我普通人炸，有打開排球，唔肥唔瘦，有小小肌肉咁

同你講 thank you

荷蘭妹

菊花痛唔痛

算啦 有圖好過無

之前個ex 係新加坡讀書, 我通常會係佢度訓, 但又唔係晚晚都得, 有時個宿舍check 得好嚴唔俾入, 我就係附近租左hostel, 順便擺行李
有晚好夜, 我一條友係hostel 廚房飲sake, 有條未見過既女應該落黎飲水, 見我飲緊酒就攝埋黎, 坐落大脾飲我杯酒
大家都短褲, 磨磨下佢feel 到我硬左, 佢就起身行去廁所, 我跟埋入去之後就扑野, 我到而家都唔知佢咩國藉, 可能係馬拉妹

之後又係去搵個ex, 同一間hostel, 今次係日本妹, 因為我識講日文, 係common area 同佢傾傾下就一齊去玩, 食埋個飯返hostel 又係扑野

hostel 真係好撚淫亂

分享埋3P經歷

個個巴打都講啲自己係被動
啲女自己送上門

過三十住hostel會唔會好怪?

吹水大會姐

都係食女姐

巴打一定好靚仔

唔會, 我3x 咪又係咁

你試過就知, 唔駛靚仔, 男仔夠整潔唔好油頭粉面, 已經得

真

哈哈通常叫阿妹㗎，好appreciate歐洲呢種文化係欣賞女性

鬼妹梗係易 我係台北都試過智利妹
明明乜都冇做過

變撚左咸故 POST

最戇鳩有人信

點樣乜都冇做都得

我唔係去hostel 係落club喎

前幾年去藏區旅行五十日左右
出發之前又睇咗呢類hostel豔遇post
咁就book啲男女混宿嘅hostel體驗下
屌你點知去到晚晚都係男女分房
得班仔喺度圍爐吹水

我都試過，可惜太眼訓拒絕左，係澳洲仔，不過唔太靚仔就算數

same

第一日純傾 第二日已經上左床 stay左五日

Hostel多唔多偷野？

我都試過住hostel見證有賊摷喼偷野
不過啲人訓晒都唔敢出聲
住hostel幾好玩呀
好易識到人一齊食飯去玩 party

bnb有啲都好唔安全.....
例如啲屋仔.....輕鬆爬到入黎打劫
都係睇好唔好彩

去咗東京一間hostel住8人dorm，全女，成晚傾計，吵撚到瞓唔撚到

你女友知唔知

喺hostel 識咗個馬拉仔 一齊去睇show 我走嗰日去機場搵我 好想搵返佢

其實係咪得女會揀同性房 男都鍾意住混合多啲？

你話呢

外國唔係，亞洲女性先驚
我今次去印尼每一晚嘅hostel都重女
不過全部都係歐洲人

有時有有時冇
我係日日都住hostel

當你日日都係住Hostel, 慣咗嘅話
就會冇咗果種好奇心，唔會特別想去認識其他人。所以，依家真係睇心情
唔想嘅話就拉埋窗簾撳手機
有心情嘅話就同人say hi問候下

畢業個陣Backpacking咗1個月
主要都係住Hostel 有幾晚係山頂瞓帳幕
其中一晚 隔離帳幕飲到hi hi地 然後扑咗好耐
佢哋已經好克意細聲 但周圍都靜英英
每一下都好清楚 阻撚住我瞓

你前世做過咩好事??

住過hostel 就知好怕同泡茶一齊訓

128 維園見

試過有鬼妹同我講咸濕笑話不過個陣太細過，冇聊返佢

拉左先

個笑話係咩

間房4張床得3個人，兩條鬼妹。同佢地打完招呼之後，條女同佢fd講話個男仔係你鐘意個類型喎、天氣咁凍仲唔取暖、今晚做野唔好嘈住我訓教喎。不過我對講野個個大興趣啲，所以hea覆咗就算，不過當時得20歲，冇咁大膽..

咩樣先

講野個個就大姐姐feel，有波路，目測D，當時有諗過偷佢啲bra打丁另外個個就戴眼鏡文靜型

？

我覺得一半一半

4年前由雲南入西藏，玩左2個月
住hostel食都到女，
Common area吹兩句，問出去玩一兩日，夜晚就得
有個高質靚女玩由同路玩足一個月
自問7分黃祖藍俊俏

識唔少人唔見相機，hostel大家岩玩就玩，
唔岩又唔需要就人，個感覺好唔錯

韓妹好Q 淫 ...又唔鐘意用套 ...

"偷佢啲bra打丁"

cls...

好耐無睇過呢d post

咩國家？

日本俾個鬼仔抱咗成晚訓
自己慣咗抱枕頭訓，有晚半夜個鬼仔應該醉酒訓我張床，自已果日行完山好攰訓到豬咁，只係知有人係隔離，醒咗發現自己頭挨係人心口，hugo boss 紅色隻香水味
個鬼仔似call me by your name 尷尷尬尬 lunch完冇下文，

點解朝早會洗下面？

連登吹水大會

大家可以起下佢底
佢呢兩日狂開尻post

好中

作故係咁上下啦

應該係撞鬼

我連讀u嗰陣住hall都係咁

唔係hostel。 試過係溫泉被抽水

溫泉係男同男。。。

咁隨便

係啊屌你。。。

開撚左好多年喇醒目仔

布拉格hostel mix dorm住左3晚,有3個好撚型嘅英國仔room mate
日頭瞓到植物人咁晚晚半夜先返所以冇乜點對話過，有一晚3-4點左右見佢地帶左兩條女返來，冇開燈但聽到聲
有聲冇畫面到5點，結果我同個frd成晚冇得瞓又冇戲睇
利申: 我同個frd都係真絲

簡直係屌閪房來

冇人的

真，佢地真係特別嘈

射3次乜都射哂啦
射4 5次係咪射緊骨髓?

唔係我自己去都會揀mixed

我試過一日屌六次
後面兩三次都係絕透明無白色
第六次之後j痛

如果英國仔叫你過去陪佢 你會唔會

互射加埋咪4、5次囉

睇到扯撚哂
想即刻book張機票去歐洲住hostel

依啲亂搞男女關係嘅艷遇同叫過雞一樣咁污糟

屌😹

其實你無鎖門係你戇鳩怪邊個
老奉知你係入面咩，你都話人地打掃緊，英國啲門閂門又唔會大大聲

仲話驚遇

唔算係，去rotorua住hostel，個晚有個party帶左我地成班去飲酒開P有個女仔幾好傾但唔飲得，所以幫佢頂左shot，但冇特別事發生
第二朝大家都要走，佢北上我南下，結果臨走佢親手寫左封信比我

另外真艶遇，去到wellington住左係個海邊小區BNB，有晚落左個bar仔同人篤波
之後有個應該都40嘅鬼婆過黎撩我吹水開頭都正常咁傾下計，傾傾下佢話自己啱啱同人分左手好唔開心之後摸我大脾
但係我又冇咁重口味所以揾左個籍口閃人

巴打好高？

170咋

btw,我係男

試下去Peru 同有個法國妹 都算靚女有啲身材
果時咁岩又世界杯 問我一唔一齊去睇波
但果時我笑笑口話不了 聽日早起趕行程要

睇黎你嘅子孫就黎多過成吉思汗

唔會亦都冇性趣，而且佢地連招呼都唔願同我地打

鬼仔好舒服

我完全都無怪過人 淨係怪自己on9都
可以比你講完 搞到我覺得我錯曬咁
無話老奉 係去完廁所行翻房一定會經過廳
我去完未佢無可能唔知 而廁所無人都會開住門
所以 我係到諗緊點解係廁所閂左門
有水喉聲 正常有人既情況下
佢都無敲門先 而係直接入黎先
只係懷疑佢會有意無意地開住客既廁所門
加上佢間屋有兩個廁所 有一個真係無鎖
話開就開 所以個屋主可能係
會開啲住客既廁所門(唔係淨係我)

利申
無講過係去英國

我想問洗洗下面係洗面定洗西

之前睇都諗唔到洗西個意思

洗面

我反而覺得B&B安全啲因為屋主要做唒登記，有啲國家仲有法例規管，所以我見你咁講以為係洗下面

話說我好中意自己一個人去旅行
但由於學生哥無咩錢通常唔會去太遠
上年有一次考完試自己買機票去秦國曼谷
因為窮嘅問題都係住hostel
唔係諗，男仔一間房
但係嗰間hostel好撚多外國人
我準備出門嗰陣係common坐咗陣
咁有個女仔又好似準備出門但我估唔到佢邊到來
一齊搭𨋢嗰陣知道大家原來都係香港人
大家都係一個人就不如話一齊行
佢個樣仲要係唔錯
如是者幾日都一齊玩
唔記得去到第幾日
我地已經拖手行街
但無扑野
大家都係同一日返香港但我早啲
臨上機前我鼓起人生最大勇氣錫咗佢一啖就上機
佢叫我落機就返屋企唔使等佢
但我決左係機場等佢落機
點知佢一落機我打算行埋去接佢俾個驚喜佢嗰陣
有個男仔早我一步去幫佢攞行李
我已經估到咩事
佢見到我但我即刻走

呢啲囡你唔係諗住做女朋友呀

賤女人黎 唔好上心

台北hostel見過有位滿頭白髮既伯不過好精神，我估佢可能七十左右？

曾經係秦國大家有一日係夜晚
佢同我講同男朋友關係唔太好
當時我信咗
第日仲好開咁攬住佢周圍去周圍玩
曾經係以為大家做到男女朋友
我見到佢有男朋友來接佢之後
佢係香港搵返我

跟住呢？

Then?

之前試過一個人去意大利住sorrento
住mixed dorm
頭一晚10張牀
得我同另外兩個美國女仔
我唔記得問佢地借洗頭水定牙膏去搭訕
之後個幾日有同其中一個一齊出去玩
另一個摺d淨係會一齊食飯
不過冇下文

反而去完旅行就走個時
係羅馬問個韓妹係咪等坐巴士去機場
之後又主動叫我一齊坐
係機場飲下野錫下咁
佢就上機

咪話咩佢兩個就來散
叫我出來見面
佢想同我講返成件事
我心軟出咗....
兩個人食完野之後係海旁坐
佢同我解釋返
佢錫我我拒絕唔到

老女人真係恐怖
細個係外國個陣
有晚同d同學類似落club咁
都試過比老女人撩
好彩有個女仔fd過黎同我打茄輪救我

呢d野開心完果幾日就算啦，唔會一世嫁
下次到你又遇到第二條女，又會好自然忘記左佢

然後呢？

我衰仔
拍到而家

雞

我哋用不推文

咁究竟條仔係乜人

好mean like

屌你啦
明明happy ending

識問

估唔倒，以為sad end

Between 點解你地係秦國冇搞野

連登FF

8人房

7個仔仔
美，法，德，日，意，奧，俄

加埋我 岩岩好玩到八國聯軍

利申有 bno 都算半個英人

哇係震撼嘅
絲打咁大膽
不過絲打
佢同自己講只此一次
嗰一次冇事係你好彩
你諗一諗自己同一情況喺香港會唔會咁做
你身處異地 相信人哋嘅時候
唔該你諗下對家點解咁容易就可以咁樣做
佢仲要有屋企人 可以為咗啱啱識嘅你成晚唔返屋企
佢應該唔係第一次
呢啲咁嘅情況傷害完你俾人分開咗幾十塊搵唔番情況
你應該知道新聞有報道嘅同冇報到嘅都大把

你熱愛旅遊 應該更珍重生命

真既後尾都覺得自己好痴線
多謝絲打提醒 知道下次唔會

* 你*同自己講只此一次

恭喜
拍左幾耐

乖
我自己都會去旅遊
去旅行個人free d 好奇d 大膽d正常
但絲打記住任何情況Safety一𠃊定係排第一
任何有1%嘅危險性 都要避免左佢 因為你記住你身處異地同埋單拖，遇事脫險所有嘅難度會比平時增加幾陪
Btw, 19歳揀巴爾幹同克羅地亞重要單拖
真心佩服
點解會揀呢兩個地方可唔可以介紹吓
嘅風土人情經濟同埋食物係點㗎

佢話佢嗰陣嘅男朋友

啱啱識幾日你唔會一來就搞野掛
仲要大家都香港人

年幾了

128

小心唔好再俾佢一個人去旅行
有得一次就有下一次
道德底線問題

睇路啦巴打

摺就住酒店喇,乜都同人共用好咩？！

條女有興致咪得囉

有咩關係

你囡囡下次幾時自己一個去旅行

屌

屌你啦點解冇後生女黎同我打車輪
btw如果佢靚嘅話我諗我會法官大人

點解女仔自己一個去旅行都可以突然大膽咁多
我諗同樣事情係香港發生你只會當佢痴線佬
我男人自己一個去旅行都會好小心 防人防到以為去左打仗咁 邊個都唔會信 係咪我先係有問題

聽人講係人在外地會比較容易被人哄扑野
btw 都係睇彩數 上次去韓國識到幾個架妹都冇機會為港爭光

咁先係正確心態，上面有絲打話搭陌生人車真係cls

我只係唔想拎達爾文獎比大自然Natural Selection左去
我仲未光復香港

我係巴 但成日坐人順風車
唔排除人地係熱情

去Hostel唔好亂識女，睇下呢套戲就知幾危險

因為想去啲人聽到未聽過嘅地方
去過幾次西歐北歐 就係未去過巴爾幹同東歐
黑山 阿爾巴尼亞 馬其頓 保加利亞
睇過個地圖啲地方好靚 一直都好想自己一個backpacking
同埋旅費好平 啲積蓄負擔到
但體驗過之後其實backpacking係辛苦
十幾公斤既backpack 日曬雨淋

呢啲地方 感覺未受破壞 但經濟唔錯 無乜亞洲人去 所以喺條街度行會比人啤
黑山Kotor風景喺成世人見過最靚嘅風景
阿爾巴尼亞原來係伊斯蘭國家 cafe culture好濃厚
馬其頓首都好撚柒仲好蘇聯feel 啲建築好大好宏偉
保加利亞里拉七湖真係人生必去

食物都係西餐 有時都好想食中餐

雖然其實有時做個決定好危險 係容易信任新認識嘅朋友 幸好無遇到危險 可能又因為想要啲新奇嘅經驗 所以好大膽 下次backpacking都會小心

未挑戰到搭順風車

你都識講你係巴

年中大把囡去旅行之後消失左

Hostel識既？

多謝絲打咁詳細回覆介紹
一個女仔backpack十幾公斤廿幾磅真係好堅
好精采，睇字都feel到d地方靚到飛起 有冇相可以J下
係呀喺外國有時好想好想食叉燒飯 炒河同埋熱嘅菜
嗰啲地方咁冷門你點樣搵景點同埋車飛
地方經濟唔錯咁你嘅洗費咪好貴？

呢d地方點會貴

唔扑你蝕撚左

當我無講過

𠴱位絲打話： 「 地方經濟唔錯」

巴打你又去過？

常識

Hostel冇試過Hotel試過，一個人喺馬賽間房對正Vieux Port個view好正。喺酒吧識咗個鬼妹帶佢返去，喺窗口對住個海景老漢推車。

係喺酒吧豔遇

應該係每人兩次

冇套都上，真勇士

係呀 果時其實同緊個韓妹一齊玩緊 都係啲longbus 成車人得我同佢亞洲人 所以一齊玩

有小小sad
無下文？

還好啦 聽人講阿爾巴尼亞好窮 但好suprise有個大型商場
黑山有個好奢華既遊輪碼頭 周邊好lux既商場

黑山你講個商場係咪首都果個

Tivat
Podgorica邊有

Podgorica都有一個商場，以為你講果個

尋秦記?

㗎妹多數2-3個一組，自己一條友好難埋手

祝絲打繼續去多d靚地方然後分享

上次去好多亞洲人wo

TRUE

幫人埋單

Nice 無咁大男人
同埋唔計整容 個樣係靚同醒目過啲韓仔

就係難得有一個單拖 不過都失敗

LM

住東京hostel夜晚喺後樓梯食煙，同個鬼仔傾到差不多天光，然後佢話不如一齊番房恰下

同埋唔關hostel事，但去fuji rock識左個music taste同我幾乎100% matched既鬼仔，然後好似拍拖咁玩足3日3夜，攬住咁睇大家都好鍾意既bands同埋搭纜車通山玩，諗番都覺得好sweet

互射左幾次

無豔遇 但成日問我拎ig
利申：絲

俾你ig我

好那煩 自己一個女仔去 backpacking成日都有鬼佬搭嗲攞ig
咩心態？當我地港女亞洲雞？
巴打你去緊旅行定咩？

唔洗咁認真 呢度連登

你睇d回覆就知d港女好open
我係想去旅行

有 去日本
不過唔係hostel係街上